[扮睇唔到系列［突發 ］侵侵被爆係支那有個銀行戶口

有乜嘢唔見得光呀？

佢公司定佢自己？

如果係公司，好正常噃。

全球有帳戶有咩出奇

侵：屎總係我friend

on9左膠如獲至寶

佢本身生意人 有戶口有咩咁出奇

有支那戶口咩有咩問題？
不如你問下十年前有邊個有錢佬唔係賺支那錢 有邊個有錢佬唔開支那戶口？

嘩 學到藍絲 狗一哥

原來同藍絲一樣思考模式

做總統前呀麻

19年7月23分鐘侵都未確實知香港發生咩事

所以呢？
因為有中國戶口所以要加大陸關稅、開big invoice追武肺損失？九唔搭八

有戶口有咩問題，D錢係自己想放邊都得

一班高官有外國護照都冇問題啦

嘩 原來佢食飯㗎

Ok
你睇翻trump 以前做咩就知點解會有呢個戶口

城哥都有啦

721 兩日後
612 都過左一個幾月

侵：真。扮睇唔到

如果拜登有
兒登犬一定咬到賓州爛

乜次次屌侵啲news都咁弱架
唔通我中國真係要輸了？

反之亦然

成年幾前，仲要係運動初期，你post嚟有乜意思

太膚淺。

公司係唔同國家有account有乜問題。

重要嘅，係你用個account做乜野先。

共dem折墮到咁

有乜咁出奇

侵侵醜聞四年前都爆晒出黎啦

會唔會弱左d我要睇雙方互爆大鑊，唔係單方面爆另一方

Hunter Biden email d左媒成班扮睇唔到
Trump 一個爛鬼account 新聞就放到有咁前得咁前

商人有戶口有幾出奇

人地拜登啲黑材料講明佢以副總統名義，收受利益，幫助人地以外交手段圖利。

侵侵公司係大陸做生意，開戶口好正常。

唔通佢專登開中國戶口，俾中共入錢，叫佢打中共？
成件事都唔合邏輯啦。

唔好咁啦，撚核突。

拜登都係生意人

突發，大部分香港人都喺支那有銀行戶口

侵侵係香港投資過

btw 你上次係隔離post比我屌到一棟都無 又走出黎柒？

你不如po埋8964 689啦柒頭

開個戶口有幾難
你話有中共過數俾侵侵既就話有野睇姐

弱智拜粉連有戶口都唔比

don't expect too much from 五毛

Biden大獲咁多咪又係含淚投Biden

似足啲毒撚發現原來女神會痾屎一樣
然後屌佢係臭雞

TRUMP選總統之前唔係公職人員只係生意人梗係冇問題啦傻尻

你香港人就話知姐 你估人地專打理香港事務呀？

突發 樓主無腦

睇到喇，所以呢

拜登學咗中共加速主義。Twitter block鳩佢嘅新聞搞到成班人群起攻之。

係左仔撚樣出post呀
之前叫極都唔上水依家出黎吠

And it turns out that China is one of only three foreign nations — the others are Britain and Ireland — where Mr. Trump maintains a bank account, according to an analysis of the president’s tax records, which were obtained by The New York Times. The foreign accounts do not show up on Mr. Trump’s public financial disclosures, where he must list personal assets, because they are held under corporate names. The identities of the financial institutions are not clear.

屌你老母真係柒撚到 又唔撚睇內文

咁唔通香港人有美國嘅銀戶口又真係勾結外國勢力咩

In response to questions from The Times, Alan Garten, a lawyer for the Trump Organization, said the company had “opened an account with a Chinese bank having offices in the United States in order to pay the local taxes” associated with efforts to do business there. He said the company had opened the account after establishing an office in China “to explore the potential for hotel deals in Asia.”

“No deals, transactions or other business activities ever materialized and, since 2015, the office has remained inactive,” Mr. Garten said. “Though the bank account remains open, it has never been used for any other purpose.”

睇到。

哦。

我諗D 司局長之前都大把外國戶口
有無D勁D既料 呢D講出黎得弱智會信

d傻鳩係咁
以為自己發現新大陸

愛侵力：我睇唔到

樓主好撚7

樓主條傻鳩弱智仔已經深潛

笑撚死

幫你推開心大發現

揾倒佢支那有個銀行戶口，裡面收咗支那啲唔見得光嘅錢再high啦

He paid more taxes to CCP than to the US. What a true patriot

五毛黎？

有個戶口咁又點

香港人又有幾多人有中資銀行ACC 唔好玩啦

大豆侵 賣美國

維尼即刻叫人過啲電子冥幣俾侵
左膠就可以指控佢叛國

有戶口都唔知有乜咁出奇
啲左膠笑死人咩

係啦係啦 侵侵收支那錢加支那關稅得未丫?

You have his tax report ?

Donald Trump's 2005 tax return leak reveals $38m tax

咁都好講...

你個source已經係fake news啦點信呀

我夠有個N 年前開既中銀戶口啦
入面得幾蚊 平時完全唔用

毒撚唔准扑野架！

其實做生意係當地有個户口唔係好奇，可能你仲細，或者你問下屋企人有咩問題先，有時真係唔洗咁大聲話俾人知你有幾無知，事關好多地方包括中國或美國，你去得嗰度做生意，你就要開返個當地户口。侵侵做總統前就係一個生意人。

習維尼個戶口係瑞士，有7萬8千億存款

傻西Leftard John_weak又柒一鍋

啲火燒得旺唔旺盛呢，就係睇佢入面有放幾多易燃物品，而唔係用火柴定煤氣點著

我都有美國戶口
係咪外國勢力

好心連登班左膠柒撚少陣當幫忙啦

屌你老母日日提供笑料比連登仔我地好唔得閒架

樓主正一戇鳩仔

大公司就係全世界有戶口，咁都想入trump trump?

只信左媒真係死得

好似左膠咁咩
我從不講大話
我企係道德高地
我有大愛我愛每個人
人人係平等的
我願望係世界和平

有大陸acc又點
話佢收錢?話佢愛支國?話佢賣自己資料?
樓主你講乜膠?都無嚟重點唔知你想點

班左膠不願面對
人哋本身係生意人，合法走稅，全世界開戶口放便做生意，根本唔出奇
就算爆佢玩女人對駸駸來講都唔係醜聞

不過有啲政棍扮好好先生博選票嗰啲就慘啦

請用不推文

樓主老母今日死左未

人地美國總統啊
淨係MON住香港黎做野?

“No deals, transactions or other business activities ever materialized and, since 2015, the office has remained inactive,” Garten told the Times. “Though the bank account remains open, it has never been used for any other purpose.”

選完16年之後都冇用個

左仔寧願香港人流離失所,屍骨無存都要批評稍為幫下香港人嘅政治人物

連登仔龍門搬到
侵同中國有deal= 做生意嘛，有幾出奇
拜登同中國有deal=奶共！證據確鑿！

有deal?

有個戶口就係deal?

又想混淆視聽

左仔=共產黨

將來一定要全面肅清

咪簡單化，一直屌緊拜登個仔有份監控維吾爾人

泛民為首嘅左翼開始喺連登發功

#LeftIsCancer

共已奶

又突發又剩，唔知以為個戶口係洗黑錢

泛民／左翼：全世界要圍住香港轉

肅清泛民

紐約時報、華盛頓郵報 同時引述消息人士稱 俄羅斯偽造電郵攻擊拜登

岩岩先C 緊呢

Fake news times
Spin Russia 衰左
開始spin 返China

就當你侵一同hunter一樣有生意有戶口，但人地侵無俾雜狗大到，你ChinaJoe未當選已經奶緊

今年三月

而家就快11月喇喎？人會變月會圓架你知嗎？大個仔喇，諗野唔好咁片面喇

on9 無既話佢之前點同中國買野？

好似係

其實係咪左膠都特別弱智唔識fact check又唔讀好英文？侵16年前只係有共和黨背景嘅商人，而拜登過去幾十年一直都係政客，個分別係度，明就明，唔明去問人

你邊位呀？

唔係好認得

你自己認為係屌一楝都冇可以令你開心既
我冇乜所謂

ok

又係度扮傻
咁又係唔通認自己被人屌到成碌柒咁 又駁唔到咩
我明喎

開心? 我見到你柒撚濛濛咁 就最開心
無所謂 就記得衝多啲出黎柒 比大家笑下

想分化囉 簡單

十年走來始終唔得
話緊你班左膠呀

左膠死全家

公平啲。

拜登當時做緊咩？有冇關注香港？

嗯, 民主黨以前入中聯辦都係以前既事~ 唔同時代唔同說法了, 就好似宜家侵一樣, 全面反共

副總統利用特權收利益，幫人做野。
同商人做生意可以撈埋嚟講。

質素相當「高」。

下，睇到，咁點

嘩屌

有乜咁出奇

發現新大陸咁

Weak 仔要加把勁

樓豬腦殘例證
所以勸大家咪變藍紅，會變到好撚蠢

Old news is so exiting, 之前咪講過Trump 欠過中銀債 而家班 Fake news 又炒返起單野想轉移視線

嘩 好嚴重 好大單

完全估唔到一個以前係全世界做過生意嘅人有支那戶口 仲要好耐都冇active 過

仲仆街過登 轉撐登了